有粉絲用鐵搥將珍藏既譚伯黑膠唱片打爛

打到啪啪聲

真係fans
Feel到佢好心痛

呢啲聲音真係清脆，我好喜歡呢啲聲音

Respect

攞去賣好過，唔好蝕俾條撚伯。

好爽

舐咗共咁耐而家先打？

俾啲時間人地消化下

真呀
賣左d錢幫人都得

【輿論戰】請廣傳藍絲暴行。連日來和理非，就是為了避免民意流失。現在對家終於犯錯，請快手落井下石。

襲擊林卓廷

圍毆市民

蘋果：多名長者集會後圍毆路過青年 拳打腳踢扯頭髮

蘋果：藍絲偕劉馬車嘲記者「做雞好過做人」 吐口水兼掟泥極橫蠻

去死啊你個吸血鬼 吸走哂我啲零用錢

好幾年前就已經發現佢係隻奶共狗 奶到鞋底都就黎穿埋
正一仆街共狗黎
不過老實講 本身都唔鍾意佢
小學都淨係聽哥哥唔會聽佢d歌